[東張西望] 有無人幫寮屋個家人裝修？

私了左呢d咁自私既人
一定唔係同路人
建造好人香港圈

推

push

咩事？

仲睇TVB算唔算同路人？

仲睇tvb就靜啦

唔睇TVB點知仲有咩要抵制？

無人睇TVB點做野？
你freeride緊喳

正想開po

又一次證明政府部門都係垃圾

人地一拍兩散過多一排已經完事幫人強出頭你真係on99

睇到地政署俾4個月個侄仔解釋就笑咗
4個月，成間寮屋起過哂都得lo

岩岩未睇完嘛

半年前佢播過啦

唔好開心住，政府想清拆係要入間屋通知
但侄仔一家係唔會俾政府職員入屋
睇死最後都係拆唔到

唔俾人入去咁神秘 , 會唔會係咩秘密總部

廢撚到呢

出執達利同警犬無可能拆唔到

上連登睇cctvb 同唔認老母有咩分別
既然政府19號收屋不如早幾日斷佢水电 搞佢鑊甘